琴日返工著短袖

今日要著咩

我自己界定20度左右都可以着短袖
低過20就要着衛衣了

係uniqlo買咗件外套
諗住短袖+外套就夠

夠啦

唔著

著住女朋友就夠

好熱🥵

columbia 雙層外套

可拆內層淨係絨毛 外層 omni-tech外套 冇銀點

淨係著風䄛⋯⋯入面唔著

識貨

Classic

都係短袖
兒登好有霸氣香港0度都覺得熱

著壽衣啦

仲係短袖熱撚到

利申：高登仔

著左兩件heattech

珍返到公司出晒汗

今日着咗件大褸